有冇朋友向華強放64g?

今年

大粉？

不安

好不安

你朋友遲左開post 喇

咩事

有冇/朋友向華強/放64GB?

我識佢 細細個就睇佢啲電影大

向華強係你朋友

64gram乜野

大粉 64g